C朗去左邊

登左機了